{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562960832/yeomijipensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698702609713&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=80000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217646802&selectedRatePlan=270241300&expediaPropertyId=48811276&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여미지펜션"
    },
    "text": "ヨミジペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡ソルアック面ツミョン路1993\\n\nカピョンに位置するヨミジペンションで、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:17個客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨミジペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ヨミジペンションは大韓民国キョンギ道カピョン郡ソルアック面ツミョン路1993に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "ヨミジペンションでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ヨミジペンションには17個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨミジペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨミジペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ヨミジペンションでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヨミジペンションのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヨミジペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ヨミジペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "ヨミジペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび客室内での無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヨミジペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヨミジペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ヨミジペンションでは指定の喫煙エリア以外での喫煙は禁止されています。また、独身または乙女パーティーも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 588
    }
}